屋企兩老好撚迷信！！！有冇巴絲有相同處景

交待少少背景先......
細佬我屋企人係做生意的 所以就相當迷信
做咩都要問過d相士/風水佬
又話我腳頭好, 一出世屋企就開始發圍
算係有兩個臭錢 (認真唔係曬命 )
細佬我畢咗業一年多D
有一個拍咗拖六年的女朋友,
佢屋企就普通受薪階層啦 有兩個細妹 有一層自住私樓(舊區舊樓)
可以話女朋友比咗大部份的青春我(高中到大學再到畢業,而家24)
大家都係第一次拍拖 都係食咗對方隻豬
咁都見曬家長, 本來都相安無事 一開頭我老豆老母都無嫌人窮
都幾出乎我意料

但就最近一個月前
我阿媽同我地兩個食飯時
我阿媽無啦啦就睇到我女朋友隻手係斷掌
我老母即刻面都黑埋, 不過都冇即場爆發
返到去即刻對我女朋友的態度唔同曬
威脅我一定要同我女友分手, 一開頭都睬佢都有味
但係我老豆出差返嚟知道之後都反應非常大
同我老母一樣都係要我即刻分手
之後我同佢地都分別嘈咗幾次 話斷掌會勊夫勀子乜乜柒柒咁
直到前幾晚, 又一次嘈緊的時候我老豆突然之間跪咗係面前
好認真 好慘咁樣話: "老豆我就得你呢一粒仔, 由細到大我都比你做自己鍾意的野,
從來都冇逼你做任何你唔想做的野, 但只有今次你一定要聽老豆講, 老豆真係唔想白頭人送黑頭人 "
我由細到大都好尊敬我老豆, 佢識好多野,教我好多道理 係一個好老豆
佢跪係到嗰一刻我都即刻跪返低扶返佢起身

但係我女朋友跟咗我好耐 雖然有少少脾氣 但總體嚟講都係一個好好的女仔
成六年感情 我真係真係唔想放棄
而家真係左右做人難

打打就咁長 如果你睇到呢到 真係好多謝你
希望各位巴絲可以放低你的睇法, 有相同處景最好可以講下你地點拆
萬分感激

求其搵個師傅問點化解 做吓樣比佢哋睇

父母得一對，女朋友可以再搵過

紋返條線上去

斷掌有咩問題

寧教人打仔 莫教人分妻
你老豆老母真係痴鳩線

既然佢地咁迷信就易啦
你咪吹話揾人夾過八字，話旺你咪得
任你up

佢地搵曬D平時睇開的師傅都話無得拆
Btw我都會試下呢樣

除咗迷信同固執呢兩樣之外都係好好的父母
但呢兩樣都已經好頭痕

佢地知道埋女友八字 夾過話無我拆

直情俾重金出名既師父 話條女旺你一生
咁你兩老咪無嘢好講

扮飛左你條女 跟住即刻扮出事又入醫院又破財咁

屌 咁我試下搵蘇民峰嗰D

大把人斷掌 咁身邊啲人咪俾佢地剋死哂?
你父母迷信一回事 佢地迫埋你都要信去改變你行為就唔好理佢地啦
咁大個人自己識得諗

話佢星座旺你咪得囉

我自己本身都係雙斷掌
細個算命唔係話刑夫剋子 衹不過係命硬八字重 人生比較峰迴路轉
同父母緣淺薄啫

多謝提醒
但係真係驚遲下兩老以死相逼之類
而家都係盡量唔比女朋友知住

因為我二舅媽都係斷掌
我二舅29歲嗰陣就走咗
所以阿媽對斷掌特別反感

分手就on9啦
搵d師傅做下樣 化解下

佢地有冇用你同你女朋友既八字黎合盤分析下先-0-
雖然你女朋友斷掌，但可能你個時辰八字同佢好夾呢～

風水佬嘅野任吹啫
一向風水嘅野唔係逆來順受
就係睇點「化」點「解」
佢講得比你聽係有「劫」
自然就有「解」
差在你肯唔肯花多幾個錢去買佢D咩符咩珠黎抵消

((唔通人人都斷掌紋 個個都無仔女送終咩))